香港青年動力協會賣旗，不了

唔想課金比工聯會的話，買旗就要醒目d

呢個年代仲賣旗， 直接搵總理捐100 個仲快

我都上網搵左 間野好似吹奏大灣區